captv 不要迷戀智 小智東張西望食女傳奇

笑到仆街

佢企鵝嚟咋嗰度笑咗

紅字為笑點

仲抽埋東張西望

唔明東張西望同食女有咩關係

好似係個主持偷食被人影到
但唔明點解條友偷食可以有咁大迴響

ON9當有趣....

CapTV好低質喎...

好低質 啲改圖就咁放上去 好多人睇到都留言話小智kiss過咁多女 明明得拉帝亞斯同埋賽莉娜係真 袋家搞到賽莉娜個kiss好cheap咁